【核彈！隔離營隨時變超級播菌集中營！】

係隔離營當值既姑娘有野想同大家講

姑娘入營係要一齊入去住
間房就係懷疑染病、被隔離既病人附近
做野已經驚中招
休息訓覺都感受到個種壓迫感

而且營入面既衞生又唔好
床單又有漬 又唔知有無消毒
完全得唔到充分休息

我地原本係衛生署姑娘
入營第一日返9am-5pm
第二日就由2pm去到第三日既11am
足足係21個小時困係入面!!!!

之後果日就要返clinic接觸公眾
係！你無聽錯
我地係直出番社區clinic
衞生署clinic包咩？
就係咩都有！普通市民又有
公務員診所又有
母嬰健康院都係衛生署！
好擔心自己做左超級病毒傳播員😭

我幾辛苦都好 都一定會同大家打贏場瘟疫
林鄭呢條仆街真係想香港人攬炒
係手足既！同我share呢個消息出去！
大家出少d街 照顧好自己就幫到我地

立即封關 罷工救港
康復香港 時代抗疫

#手足投稿

辛苦你地喇
撐醫護
就算疫爆都唔割！

推上報

1/20

Cls

2/20

推上報等記者問政府

推

推呀

隔離十四日
Day1-13冇事
第十四日中招
咁出返黎咪一樣會傳開去

抵撚死

DLLMCH

香港人,醫畜, 抵撚死!

推上報！

我地死你都要一齊死 記撚住

3/20

4/20

咁都叫核彈？唔係乜叫隔離營？

其實早有病例係over14天潛伏期

5/20